三個女仔露營你會同邊個去

冇一個啱用黎配種, 不了

淨係見到兩個女仔+一個tb

肯幫我搬哂啲嘢嗰個

邊個T B呀

除咗中間嗰個 其他入返豬欄

連登仔好難服侍

唔會怨天怨地肯做野果個

小孩子才做選擇

一日一個